Youtube認真癲 簡直係支那國fake news溫床

好撚多藍絲 廢老日煲夜煲d支那片

而家吹撚到印度單野美國點操縱 pompeo點樣係夏威夷比Tiger楊打敗
吹撚到似層層

負評Report la

Youtube藍到就黑

借個位 立會事實處

香港d廢老好撚鍾意睇d偽軍事片打飛機
本身盲字都唔撚識隻

唔洗report
臨尾都係人手(支那)人審核
佢「覺得」冇事就你點port都唔會del

相反 佢唔like你 輕則黃標 重則del

Yourube勁過cctvb好多

D廣告仲係咁推D藍絲channel 已經不停禁廣告不適當
癡撚線我估政府使左好多錢

啲科技公司請好多支那人做大中華區

依家同騰訊冇乜分別⋯⋯人工高啲咁囉

Donald trump競選片都bam

只要係YOUTUBE搜尋美軍就大把E D片

最撚癲有條片30萬view 話解放軍可以一星期剷平美國

佢地信係好事來

咁咪好，俾多啲假希望支那人，希望越大失望越大

真， 我藍絲老豆日日煲

呢幾日開始黑印度

睇下食野片都要推我睇藍絲片